[P牌求幫推]屯門入天水圍冇RB路線

RB set喺屯門入天水圍高速最尾
司機驚過rb可以去深圳灣口岸
上深圳灣橋之前可以落下村 下村入返天水圍
18:07都仲未有rb
希望有更多有心但驚麻煩嘅司機出嚟
屯門真係走唔倒

推